呢條友似享受多過犧牲,玩玩下當抗爭,議事規則一樣照過,我不如投白票好過

點投得落呀大哥?

你條友似享受多過犧牲，出下post當抗爭，中資股一樣照買，我不如笑鳩佢好過

我幾時有講過出post當抗爭
幾時講過我會犧牲呀柒頭打手?